一句講晒,佔有率重要定賺錢重要??

windows佔有率大大超過mac
但mac賺錢多過windows
到底佔有率重要定賺錢重要

2020年財報

ms 淨係 windows相關個人電腦
帶來營業收入約 482億 淨利潤 159億

apple 淨係 mac 相關個人電腦
帶來營業收入為 約286億
淨利唔知，不過通常都係3成左右

點低過 mac

蘋果最大舊賺錢係 iphone 喎
windows 就係 ms 第3左右賺錢

平最重要

屌閪定愛情緊要

both